失蹤區議員尋人區

有冇巴絲個區民選區議員仲未出現？
已經過完年都仲未見人